魔鬼山現「林鄭賣港下台」直幡

早上6時許，有人發現油塘魔鬼山上懸掛一幅約15米乘2米半的黃色直幡，上面寫有「林鄭賣港下台」六字。消防接報到場拆除直幡。

6/9，到香港人，銅鑼灣見

啲打風爛樹又唔見班政府狗咁快手

幾隻字就趕住去拆落嚟

紀律部隊真係狗嚟

成日俾人唱，覺得醜就梗係快啲搵人清咗佢啦。

777肯定好撚驚
嚇到標尿

你估消防何時會清左佢

立法禁止行山

應該掛塊紀律部隊真係狗嚟

呢個人有無事 見到好心酸

照你咁講咁係咪要唔好去遊行害死啲警察?

第一次做就型，接二連三咁做就柒晒。

搵幾隻drone 係維港拉旗喇，咁遠點睇

係就去中銀拉旗啦，禮賓府抬頭就望到。

班消防員應該屌緊林鄭老母，周圍惹火頭

魔鬼山
777係信徒
好波

好心有新意Ｄ，例如

恭賀777百人斬新片上市

30年來，過得安好嗎？

港共一定好驚

紀律部隊d首長個個都支持逃犯條例

支那不了

應該掛塊紀律部隊唔係狗
佢拆即代表唔認同

等你嚟掛

魔鬼山
777係魔鬼教信徒
好波

接報到場...實係啲行山大中華廢老啦

好快會出現有消防因拆除直幡而受傷的新聞，乘機禁止上山掛幡

點呀Ruby Tuesday怨婦狗熊

林鄭閪之前咪話乜鳩香港人有反對佢既聲音
就會自己請辭既
家下拉哂橫額喎
仲唔撚走

梁振英無出聲 可能等緊機會回歸

被支持

一個人拉橫額，即係仲有7482499個沉默的大多數支持佢，好似係

呢啲係緊急服務？有人命要救援？有需要搏命？有啲政治命令係要清咋

你叫林鄭唔好害死香港人啦

本身就係禁止，但山上面冇CCTV，冇人彩你

邊條法例禁？

精神勝利

根據香港法例208A章《郊野公園及特別地區規例》10(1)(a)，任何人未經許可，不得在郊野公園或特別地區內展示任何標誌、告示、海報、條幅或廣告宣傳品。違反條例的人士，最高可被判處罰款二千港元及監禁三個月。

同吳文遠個垃圾廣告一樣咁ON9

呢張GIF 呢幾日睇到幾百次
次次都忍唔住會睇埋D 字幕先睇下一個Comment

好少見到D咁有希望，盼望，追求理想嘅笑容。 現今嘅香港同大陸都搵唔到。。
生活雖然苦，但對未來充滿希望。

下款 "拆果個老母俾狗屌" 咁？

幫政府做野出事都係抵死

6月9日 唔贏唔走